iPhone 6 開唔到機

由啱啱8點半死機彈到loading畫面 依加都已經兩個幾鐘
home button壞咗 冇得兩個制一齊禁
有乜方法解決? 唔依加買電話 等9月出新機

等佢自己無電熄機，熄機後一叉番電就會著番啦

留明

隔咗一日 終於開得返了